岩岩從大6申請左落來香港,想問下lihkg同高登有甚麼分別牙

人生路不熟=,=''

乜好撚好玩咩？如果係大陸西你就上返百度岩你多d 死撚開啦

呢到無狗糧同屎食
返去個邊食啦

Btw blocked

屌 走喇

( Show Blocked User - 今年四歲 )

吊你地老母喔
我上高登又見到你們話識上一定上lihkg
上到來又吊走我
咩2c牙2+

首先 牙你老母
之後 自己睇多啲唔同嘅po啦問

點解牙我老母牙...真的5明
睇左好多post都話要上5p
5p又是哪裡???

5p響你老母閪度，返去搵啦

Lihkg：知乎
高登：天涯

睇極都唔明

膠都廢事派

你up乜9呀